東京食屍鬼RE:136 集中討論

瓜江又俾人食

plants vs zombies既碗豆射手

會唔會有羽赫射D豆出黎

我開始有D同情瓜江呢個角色整出黎比作者撚狗咁撚

一見到英文都開POST就知又係井狗條弱智仔

是但啦，佢同我講入群先睇到

當出咗專業漢化版本的時候，我會另外開POST，大家推我個POST，支唔支持？

瓜江

0番隊好型

上次比big madam吞，最後就爆seed, 今次……

留名瓜江白頭髮出返嚟

瓜江依家HEAL唔到可能係因為太耐冇進食，
係赫者個肚入面進行共喰，即刻升級！

應該要打宇井,嗰頁叫平子做前輩應該係佢

唔想瓜江黑盤死，但又覺得瓜江如果反殺sss級羅馬又太兒嬉，格硬寫勁瓜江
唯一希望鈴屋救場，不過，仲有舊多係到，都幾難全身而退

黑盤大多數死 上一代白鳩係咪死剩黑盤?

下集學艾倫係入面爆番出黎

勁

丸手

劇情暴走中

金木全集影都無.....

岩岩睇哂第一套動畫，好正

瓜江個赫包好似係開放到60%
而且佢仲有瓜仔同老豆回憶殺
放心

其實瓜仔都唔算廢
除左有馬同鈴屋呢兩位
至少都勁過安浦佢地

次次都越級挑戰，打親啲對手都勁到仆街
死唔去已經好勁

0番隊果三個有個叫有馬夕乍唔知同有馬貴將有無關係

庭出身嘅全部都有關係架啦

一開始覺得佢好煩膠，依家覺得佢好慘
唔係咁樣就收皮呀？

作者有心推瓜江 佢D劇情最鍾意扭黎扭去你同佢定啦

佢幻想不知無死之後d日子會點果幾格覺得佢真係好慘

我覺得係伊丙入喎

但葉月叫條友做大叔喎 定佢叫平子做大叔

有漢化未

唔係個親戚比人切左隻腳果條友咩

果個係安浦晉三平 佢依家同六月打四方

其實舊多間房有幾大

蘿瑪變左身都仲有位剩

我估黑磐 唔會死住 係肚入面搞鳩蘿瑪
(但好似畀蘿瑪拍扁咗)

最後同平子講野果個唔係宇井黎架咩

唔係瓜江比人食左？

係瓜江嚟

生性啦瓜仔 好似集集都講呢句

睇過第一季東京食屍鬼，第二季之後係同第一季完全唔同？
係咪已經無左主角金木？

係 可以唔洗睇

第二季主角係琲世

全滅在即...
完全睇唔到金木果班有咩可以反勝
唯一希望就係下層果個初代王可以救佢地

金木條線好地地又給左

你係唔係一集re都未睇過

佢好似講緊動畫

re開始無睇 成日見到食屍鬼post 都想問下巴打
想問主角個fd永近出返黎未? 定係肯定死左? 未肯定既話出返黎既機會大唔大
初初以為佢會係故事主要角色之一 寫到推理咁勁就咁寫死好似好可惜

依個我知 琲世姐係金木 失左憶比人類捉左去調教

同金木二合為一左了

即係寫死左? 我之前wiki過都係話下落不明
以為最多都係比隻手佢食
成個人比金木食咁大愛

初出茅廬要打屎錦bigmadam
中期就對野呂亞門
去到而家就打神父蘿瑪
真心作者描寫呢個角色既成長方面做得幾好 每次對完一個強敵瓜江都會有大大小小既心理轉變 唔係格硬瞬間洗白左個角色

亞門之前問金木話如果見返以為死左嘅朋友會有咩反應 我諗佢咁問永近可能無死到

只有才子個心態穩定到
如果才子都黐埋線, 就真係好撚黑暗

我睇百度百科話，又未確定係咪二合為一，只係琲世同金木都係半人半食種

好可惜，金木角色設定做得咁型，咁就唔再畫落去

你係咪誤會左D咩
金木=琲世

你地仲咁有心機答...

平子唔似贏到宇井BOY

無人幫手基地班人一定唔夠打

1揪2 等死

可能夠打呢，
之前松前打殺老師同伊丙入的時候夠個個話輸緊，最後咪又係贏咗。

松前係同歸於盡呀
平子唔好死

宇井好似變左癲佬 平子呢啲正常人點打

睇下有馬徒弟呢個光環可以有幾硬淨

我諗果三個零番隊死都未到平子死

平子話哂都係有馬手下第一人
邊有咁易輸
何況成隊0番隊都唔係講笑

睇到上面既回覆我以為時光倒流至少半年

不過果隊"死"一條友都咁勁係點做到

最近開始追，琲世變返金木嗰幾集睇到精神分裂

畀瓜江威返次得唔得？

話說泉姐同店長唔係咁就死左掛 想睇佢地兩父女和解

店長好似未死..不過我諗之後都未必有戲份
泉姐就應該比舊多搞掂左?

之前鯱話依家嘅店長同死左無分別
仲有店長古董有隻杯係用黎沖咖啡比泉姐飲作者唔知會唔會講返

兩父女變咗戰力指標

泉姐太勁唔死唔得 上季尾冇有馬係度佢根本玩緊無雙咁 如果佢冇死係度幫手既話就冇戲做

而家出黎既敵人個個都好好打咁

古董對杯冇咗架啦，應該古董戰的時候同咖啡店一齊冇埋...
有時D野留返個遺憾咪仲好

好似有攞去re，印象中有畫出嚟

瀧澤同阿門兩條友仲唔上線

睇比人吞左個頁真係忍唔住大笑左出聲

果隊野真係勁得好誇張
不過話哂都係咁多次實驗既成果..
如果癈既嘉納都好撚失敗姐..

好想快D解釋佢地係點整出來

借問聲依家邊到有得睇最新

唔係用利世赫包定咩整出黎架咩

想問下，下集大概幾時出

得閒禁下漫畫人睇下有冇update算啦
有啲試看版啲翻譯同嵌字睇到人都癲
仲要本身啲畫風都已經癲癲地
真係隨時睇哂成集都唔知up乜鳩

我意思係個方法，唔係赫包由邊度來。
佢地連赫眼都可以獨眼轉換雙眼。

我諗都係嘉納整架啦 成套野好似得佢一個係整呢啲
單眼換雙眼 我估就係喰種mix喰種dna？
嘉納之前一直整單眼係因為想整返隻金木出黎
依家放棄左就量產呢批野
利申全部鳩估

137英文版

果然係反殺,今集瓜江真係好型

以為才子會幫手，咁之前話一齊做恐怖份子冇左件事？

又係射頭,唔通係丸手

瓜江百屌成材，但總覺得就快退場

其實Re 同最初個故事係咪唔同，邊個好睇啲

咁就殺到sss？

瓜江由一個我最撚憎既角色變到幾鍾意